眾叛親離！TVB逆市暴跌8％ 連美源髮采都走佬！

CCTVB逆市暴跌8％(單日)，完全無懼環球大升市！🎉 上次跌穿10蚊，有班傻仔話"全世界都跌啦打晒飛機咁做乜9"。今次升市都跌8％啊，你班傻仔去晒邊？同我死出黎！！🤬

但8％對我黎講未夠，我要佢執笠！想佢執笠就要Comment, Like & Share "抵制TVB戰線" ！
TG: @Sayno2tvb
FB:
IG:
同我俾啲掙扎，C-L-S ahhh！

自TVB戰線7月開始之後，大家可能唔知破壞力幾驚人：
—過百品牌同TVB割蓆，撤走TVB廣告
—TVB廣告成為品牌毒藥，Agency 向Inhouse sell TVB廣告會俾客屌
—TVB由盈轉虧，舊年埋單至少蝕2億以上，要炒成10%員工填數
—董事局主席陳國強蝕到唔玩辭職走佬
—股價由去年高位大跌近40%，再融資想吊命都面對困難

from 三失 巴打 #345840

大家幫推，與其不斷內鬥，不如能力範圍內做多幾條戰線

跟著就到白粉報

又話呢排收視好好？

恆指升1000

跌8%

同時

美源都走佬咁勁？

大市升成千點都跌到仆街

其實走咗好耐，不過講埋美源大家有共嗚d

呢間咁嘅垃圾早死早著啦，2014年嘅pretty cure可以同我擺到年頭先播，仲有一大堆外國劇擺喺收費台引人去俾錢，年年cut budget 用係新聞度打飛機，真係快撚啲死咗佢我好想睇班藍絲藝人折墮個樣

atv就死個時都老吹收視好想人落廣告

推

ok 買盒染髮先

高度表揚A餐巴同680嘅付出

689

p

死全家啦dlllmch

多謝派任

亞視都話自己同tvb 六四開

記得今晚八點
31台有頭條新聞

Push

Tvb戰線媒消息一浪接一浪

美源髮彩 無得彈

逐漸變黃又得，立即變黃又得

前排唔係話HKTV爬左頭架咩
做乜而家又輸番成倍既

其實點解收視持續高企股價都跌到咁

都唔明點解兒登仔搞龍門唔搞CCTVB。
龍門你唔鐘意可以唔撚食佢，去食平d既光榮，或者上一轉wolipay大把你揀。

但係CCTVB，當年司法覆核阻政府發牌比三間新台已經夠晒仆街，而家仲要專整加料新聞。

連茅頭指向邊都比人老點，不如過底去對面做藍絲好撚過啦。

tvb係主線，一定要推

無得彈

可惜佢係紅

單位數？

做黨媒等黨發錢

亞視不承認傳統收視調查後，以香港大學民意研究計劃調查的數字推算收視人口作為收視指標，成功「打破」「慣性收視」，推算出與無綫「四六開」，更以「與友台五五開」為目標。

只要日日去佢D廣告商度洗板就得

721
831

跌多d

推啦

同支那數據一樣 本身班師奶都隨住網絡發達煲外國劇 唔洗等tvb乞 tvb仲要播埋d垃圾陸劇 本地演員走得7788 愛回家打7日真軍廉價奴工 加埋播舊到無淪既演唱會vcd 同唔洗人工既濕9娛樂大家
由乜撚野bigbigshop想抄人hktvmall已經收檔
電視業務都未撚搞掂學人開支線任 即刻end game

TVB 抵死啦，呃我老母

推，我就加入咗戰線好耐，推推推

大家一齊處死TVB

反正D錢咪又係問港共攞返
即係用緊你地D稅呀

繼續

會

繼續罷睇呀

tvb吹到30點收視又點 班觀眾都無消費力既

美源明明係永遠廣告 點樣走佬

大家like左fb未?

繼續俾d掙扎

成績表

同依家個咩跨平台總收視咪一撚樣

轉咗台賣廣告

哩鋪我就撐你喇肥佬黎

幾時到方向報

跌到個位數都有成個星期了 , 市值再次低過 HKTV

等睇佢跌到毫子股

2月29響到警號？
諗唔到正常人持有tvb咩心態

屌森美龍門偽黃重要啲

好波

真心痴線
得番十分一

總市值爬頭
不過睇怕股價爬頭嗰日都不遠

我就係要依啲！！！

tvb收皮

睇$5

做實事啦各位
每人一少步
影響可以好大

多謝戰線手足

清算師

痴線 好勁

仲話收視高？？去大陸仲多人睇，直接放棄香港市場啦

等執啦播黑警

睇電視班人係最低消費力果班
當品牌傻既咩
免費都都唔落啦而家

推 繼續杯！

美源髮彩真係老死嚟，
一個廣告賣左差唔多30幾年

agger

屌㩒錯不推文

有請小鳳姐

Yeah! Good job

我幫你推番次。

推到啲_ _ _冇人提？標題黨睇到
好post跟本唔洗啲旁門左道

唔好俾佢停

你信？

Goodest news of the day

叫燉湯明落廣告救大台

推多下

收視好係好...

...好多人想睇佢幾時執笠姐

同意！ 再有人批黃店唔夠黃一律當5毛

點解港鐵公司會升架

等睇tvb 變亞視

慶餘年
個個睇完第一集就走晒去支那網睇晒 46集

唔係 因為美源當年比左筆數只要tvb 唔執都會同佢一星期賣幾次廣告
果個廣告係永遠既 所以美源老閪都賣

繼續睇都唔係話唔得，但係睇到邊間落廣告就抵制邊間，啲客見到落廣告有反效果，就自然唔再比錢落廣告。由得你繼續吹個收視率囉

想睇廢譚 阿叻 志偉 搞無人睇既港姐
楊明 廢廉 直情永遠消失於香港人視線
佢播埋d舊劇就atv化
人地viutv低成本都好口碑
大製作淨係識好似法證先鋒咁增加成本 而唔係創意起步 廠佬心態

口裏說不，股東身體很誠實

唔洗爬，共匪無綫自動跌落嚟

燉炳強老細:唔鐘意咪唔好睇

根本TVB依間野無晒前途
仲邊有人睇佢

樓主想佢跌要羅幾億出來沽空佢wow

大家幫推，與其不斷內鬥，不如能力範圍內做多幾條戰線唔好漏咗東方！！！！！

TG:
FB:
IG:

全城抵制東方廣告商：

佢真係當廣告商傻既咩
玩返廿年前打 ATV 係咁講自己有幾多百萬人睇

贏到開巷，繼續做任務。

打殘完佢再打百份報

push

多謝手足努力

繼續努力

勁呀

與其不斷內鬥，不如能力範圍內做多幾條戰線唔好漏咗東方

送cctvb一程

仲有黃心穎巴打

巴打加油
支持!!

冇人會睇lol

冇錯
當年靠白粉
害人害物
到而家都仲害緊香港人

感謝手足，大家一齊打反TVB 戰線呀！

PUSH

抵撚死呀

死快d

唔好俾cctvb留一啖氣苟且偷生，要氣絕身亡為止

tvb人工低待遇差咁多年，搞到流失人才，加上親政府立場，依家只不過係還返出黎

HKTV cap水配股 我講完你明唔明我講咩呀

tui

做得好，瀨共吖哪

抵撚死

昔日$60

今日

you are fake news
drop to zero

喜訊

咁即係免費都唔要？

想問點樣check 到唔係跨平台既收視？

或者check 到有關數據？

因為我直頭覺得個數字係假
想告鳩佢

2014年$50跌到得番$8.41

推呀

証明係一隻垃圾股

推呢個 推到佢重操故業

hohoho

A

喜事總係停不了

禮賓府發言人
A餐
黃心穎
呢幾位巴打真係好落力狙擊

tvb 快D執

本小利大的戰線

到時全部做雞做鴨

係，睇無線都係睇下邊間仆街仲落廣告

集中火力 逐一擊破 堅決向徫大的無主席滅黨思想前進

目標一致

但係場仗仲未完
而家只係股價跌成咁, 只係反映市場對佢既估價, 並唔係佢間公司實際既performance
我地唔可以鬆懈, 要令佢收入同profit都仆行街

多謝各位屌 CCTVB 巴絲！

中央台等啦！

gogogo

對自己友都同對敵人一樣嘅批鬥態度真係痴撚線

Sir, yes sir. 掙扎緊！sir！

猿癮痿呢件死賤種應該覺得受寵若驚感激tvb啦
依家tvb寧願蝕咁多個億都要保你條冚家產

嚟緊另一套閪劇機場特狗就嚟播,準備繼續蝕啦仆街

Good job bro

炒咗袁志偉 (補返一個立場模糊的新聞主管), 市值起碼反彈幾十億, 點解管理層唔做? 堅唔明

仲係要計7日

推，多謝各位手足嘅努力，大家一齊繼續加油

S

推到CCTVB執粒

因為佢係中共控制

支那人都未必睇佢。支那大把電視台，D人靚過後生過CCTVB。
2018年6月12月有事去過順德兩次，每次去3－4日，差唔多餐餐出街食。
D餐廳冇一間播CCTVB，全部播自己電視台，多數央視。
深圳可能多D，上年同個深圳客食飯佢咁講。

好肯定佢地去大陸都唔會撈得掂

話唔定係地下黨員 有人保住佢

幾時執
到viutv上

今日千升都暴跌8%

正能量post! 推！ 多謝手足！

唔好睇tvb喇屌！！

1137 繼續lead 住

垃圾日落tvb

Yeah

聽到都開心到跳舞

淨係睇阿叻條仆街跪地爬返屋企我都今生無憾

播Tvb台慶首歌

仲係六年前咩，唔計持份者，紅色管理層點止袁公公一個?

多謝手足

手足做到嘢收視都要跌啊

啲股價

收皮未

唔鐘意咪唔好睇

推丨

我成日同 Mark（李寶安）講，一間公司最理想嘅股價就係每年 跌5%，然後升番 5%，喺我心目中，正股驚西咩。

drop to 0 thx

港共同CCTVB合作

咁都信

多謝

日日做任身體好

心穎巴呀 佢真係第一個

倒貼都唔制啦

之前間唔中都有抄下。今晚加餸抄下某D時段。
Trivago, Expedia以前成日落，而家都冇落廣告（其實now同有線都唔見佢有落）。不過而家旅遊業不景，短時間唔會落啦！

19:57- 20:00 無線新聞台
卡士蘭
House730
投委會
日本命力
招商局港口特約：XXX
BigBigShop: Uyeki抗毒塗層
康業信貸特約：XXXXX
馬百良特約：XXXXX
冇特約自家廣告 x 2

新冠肺炎 x 無限

大陸都話無人確診啦

tvb 難打過白粉報
你搞得掂tvb
基本上冇媒體需要怕

唔係好信收視
任佢講

支持

咬死TVB

佢有個牌，點都值20億既

以為自己仲係80，90年代大
封殺呢個
封殺果個

好開心 證明自己每日做緊嘅嘢係有用

有冇可能買起晒佢D股票俾我地揸旗...

政府一定bump水救Tvb 到時用我地交稅既錢去養tvb

無，根本中共機構嚟

定期派下成績表真係好重要

真係好簡單 follow tg channel有人教晒你點做 template都有埋 用行動黎感謝手足

TVB幾時出2019年業績？而家只係出咗預告會蝕多過上年，上年因為星美債券減值，蝕近兩億。

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

繼續努力
滅佢台

正
仲有8蚊可以跌呀

推到佢仆街

品牌毒藥 推

美源幾時先肯拍過新廣告?莫非要等曾江去咗報到先?

今時今日youtube都取代到tvb

大家唔好得把口多謝，login fb幫手做啦，0成本高效益！

同意 得1000個活躍追擊手 得1000個人想睇tvb仆街咋咩 比啲火黎

行動

多謝手足 必定繼續幫手

我同幾個fd都有堅持日日做

2014跌到咁關唔關佔中事？

想幫襯

多謝各位巴絲

我係香港人呀！屌！

無綫尚未執笠，同志仍需努力

SIr 下間集中屌7邊間tvb客?

大家唔好話CCTVB有黨保就無事
家下大家水緊, 要周圍救火一定要最親既先
TVB呢D又唔係親生既, 把口話支持你囉
實際有幾多銀彈比到TVB燒? who knows

正呀！

美源唔係幾十年前簽咗一世賣廣告咩

美源髮采真係由細睇到大

最後一句好mean但好中

唔撚用腦比人帶風向都算
屌自己人大力過屌中共真係痴撚線

成日話自己幾撚嬲，
大絲打眾籌搞美國人口登記加「HKer」幾日都係得一半唔到
Twitter戰線著晒火都無人打，比啲五毛亂舞
TVB 同 白粉報 戰線仲慘

真心希望大家醒下，與其內鬥不如先滅支共先

會唔會冇錢出糧

5蚊買左一手支持王生

已跌20%

咁慘豬呀~

橙

港豬老母係都要睇TVB膠劇，平時又買美心，枉我同老豆阿哥咁努力

20/3/2020 抵制東方任務

15年係咩事跌得咁勁？

逆市跌咁難都做到，快啲執咗佢啦屌佢老味

垃圾公司

屌真，tvb根本係藍絲&中立撚&犬儒撚製造機。論禍港程度，佢絕對可以入top 10

係好奇怪 啲最要野唔做

psuh

幾時變仙股

要靠大家堅持

［TVB日任20/3］勸森美咪做TVB 做臭自己個朵

日任時間

［TVB日任20/3］勸森美咪做TVB 做臭自己個朵

日任時間
［TVB日任20/3］勸森美咪做TVB 做臭自己個朵

堅持做日任
［TVB日任20/3］勸森美咪做TVB 做臭自己個朵

gggg

做日任補數啦
［TVB日任20/3］勸森美咪做TVB 做臭自己個朵

佢果800個機頂盒？76先信

全撚部出黎果D偽人都係奶共撚，大陸鷄，冇個正常

推
每日用大家幾分鐘架咋

屌我發現我老豆睇 viu 九點半套韓劇睇到好開心
仲問我有冇睇

仲入埋老母個人頭落收視盒入面
但老母開緊 mytvsuper 睇 慶餘年

要有根本性大改革先保到六叔既tvb
但都涉及權力核心 有權果班叫人炒自己咩
明明敗象愈黎愈明顯 但都繼續呃自己人 呃自己 做緊幾多創新同改變
同其他衰落既公司一樣
玩弄政治 損失人才 既低效公司 近年所謂革新唔係失敗告終 就無補於事
資源開始少 就步入節流期 愈黎愈似atv
Atv舊將士 過檔無幾年 又見證多次皇朝衰落覆滅 都幾無奈

執柒左佢啦

漸見成效，CCTVB好快跟ATV一樣灰飛煙滅！

識玩

都真係狙擊嘅成果嚟

沒事兒 可以搵陳山聰 表哥 胡定欣拍下跑步片攝時間

睇果班藍絲藝人唔順眼好耐
斷估佢哋咪又係返大陸

快啲執左佢啦

pin呢個

推你

講真，諗唔明會有人會買TVB股票？
有乜投資價值？我買電訊盈科當支持viu仲好

總之TVB廣告有嘅嘢 屋企一定唔會比佢出現

已射 thx

SUPPORT

仲有咩公司有落廣告呀

抵死

Pish

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

多謝各位出力的巴絲
堅持到底，無得留低！

1123
s394
s4k2
zny5

p牌幫推

禦藥堂廣告好勁

熱烈地彈琴熱烈地唱

一年前市值一百億 宜家得翻36億

要做死 TVB為止！

要做到佢好似亞視咁

股價仲要X返發行股數,發行股數每隻股唔同,
而今日收巿後, HKTV 巿值係37.71億, TVB 係36.84億, 都仲係爬咗頭

唔好掉以輕心

大台獨大幾十年，賺左幾十年老本
而家2019/2020先開始蝕得果一年。

要搞大黃圈，等佢地連續蝕多十年八年先....

Tui

而家HKTV 市值仲高過TVB

用netflix支那劇幫佢戒

幫手推

我有時以為A餐同黃心穎係同一team人

勁多御藥堂同桂格既廣告⚠️

正呀

美源髮彩 冇得彈

得咗！

【明珠台一名新聞編輯檢疫中心隔離 曾與確診者進餐】

《南華早報》一名自由身記者確診新型肺炎，據了解，她曾與無綫明珠台一名新聞編輯上星期五在蘭桂坊進餐，該新聞編輯於本周日至周二均有上班，衞生防護中心要求他入住檢疫中心隔離。

無綫新聞部發出內部通告，指會安排13名曾跟該新聞編輯有近距離接觸的職員到私家醫院接受測試，辦公室已進行消毒清潔。

#香港電台 #明珠台 #新型肺炎

皇牌唯一節目 愛回家 夠膽成播足七日 feel到佢有幾絕望 出盡哂力

廣告商留返啲廣告費，放係其他網上或户外落廣告，接觸群眾嘅數目分分鐘好過tvb觀眾

你唔講真係唔知

721831101111

衰d講，呢d公司股票都驚買完，向下炒跟住由中資私有化…… 硬係覺得d愛國公司係有hidden agenda。

質佢落5毫

期待去堆填區開香檳

除左楊明仲有呢班藝人唔好漏左佢地！

同team呀

跌到5.11 再開

TVB的資金缺口，由港府貼補

逐漸跌低亦得
立即跌低亦得 得咗
美源髮采 無得留

由生活杯鳩佢

買左都可以唔食

新聞部死全家plx
由記者到主播到攝影到寫稿

袁花變肺花

股價唔=公司市價
要x埋發行量

例如你有間公司發行一股
公司市價1000 咁你股價就係1000

美源唔係一百萬買左一世廣告架咩

準備出楊明黑警劇

路過幫手㩒入去簽再push下呢個post啊thanks！！

搞咩啊反廿三條聯署講咗成個禮拜都未過十萬！！！

就算係 唔播好過播

及至一一年一月，TVB公布邵逸夫賣盤消息，令邵逸夫的主要財產價值「浮面」。公告指，邵氏兄弟將持有的百分之二十六TVB股權，悉售予人稱「殼王」的陳國強、台灣女首富王雪紅及基金Providence Equity Partners（PEP）合組的財團。據披露，財團出價每股五十五元，總代價六十二億六千四百萬元。

邵逸夫大賺了

蝕錢 然後中資化 係一定
重點係要同人講 佢同cctv大公文匯無異

無錯，cctvb有中共水喉射左最多變成亞視，但而家佢引導輿論既能力已經大大減低

中共唔會放水啦
唔好講後生仔唔睇 d師奶 阿伯都手機上網睇野
tvb播乜都wfc

咁就等執笠啦電視行業本來都半夕陽，連班柒頭都識得上網睇曬慶餘年

tvb close down

推到tvb執柒 tvb戰線繼續旗開得勝

死得好 依鋪真係要俾d掌聲自己

電視始終有影響力 唔覺佢會放棄

啱

正
繼續罷睇 罷買

[多圖+士氣] 大量黃店又被罰到要舉旗,香港人真係言出必行

麻煩大家幫推下

無得彈！

執柒左佢啦CCTVB

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

繼續狙擊

我有時都會睇上TVB 節目.
不過一做廣告就轉台

支持TVB執粒

其實我哋係唔妥佢新聞內容或者滲透咗奶共意識嘅內容
你係咪本末倒置咗...

有消費力嘅代言人觀眾暫時得 mirror

我pin咗，仲有開咗tg啦巴打

我睇.
唔會影響我支持黃色的理念
我只係娛樂only 唔會影響我思想. 一樣咁返共

幾時執

推，執柒左佢啦

tvb戰線

再跌落去佢實要再炒人

Btw 而家Bless買咗幸福個報時訊號
記得口渴渴死都唔好飲Bless

好句好句

中共一貫技量就係攪死個產業再收購

不過cctvb 變atv 係唔意外

會記住

tvb同中共機構根本無分別